毒撚秒回

讚我

幫你開post仲咁

撚住逼害人地典個逼害咗自己

差啲開咗

樓主係死gay佬

再研究多陣條數先

不過摸頭的確係好危險
認同掛仔

正所謂
your face your fate
摸女仔頭
女仔會嬲既話 I mean 真嬲
一定係你地樣衰

嗱我就亂摸人頭既
靚女絲打大晒

佢無嬲wor

咁你唔樣衰喇
比啲自信 你好靚仔

970 ： 會留 答多次
即係對蟹來說 唔走 喺你身邊陪你又好 比你陪都好 都等於緊你有小特別
而如果對你無興趣既一早走撚咗唔會比機會你
所以總結：好好珍惜

摸我摸我

害人終害己

970應該can feel

咁你應該都幾高

己所不欲

又夠鐘起身去食嘢

最高=最強..

施比我

我摸！

我指佢身高

無問題 見係你

安靜

金鐘m記見

可以

oh so u think that I cant feel it
okok

咁唔知了

最怕空氣突然安靜

收聲了我會

Sf?

頂 我好矮
自卑
集矮肥柒於一身
食得屎
仲要冇內涵
我係咪要開下學術台裝逼

地鐵站交收

早晨

冇圖

我知你唔想開...

I mean you can’t feel between 970 and that girl’s relationship

加密啦

你要我說多難堪 我根本不想分開 為什麼還要我用微笑來帶過

都得

Tg比我未
不過好似好難

好遠

我真的沒有天份

藉口

食咩

ok fine
The only thing I know is
I LOVE YOU

怕乜人知

我會學著放棄你 是因為我太愛你

rip

係 地獄少女

U find me la

lovely us

lonely 同 lovely 只差一線

知道了

放心
我好少覺得人7

怕醜

做咩笑我

多謝你

原來我地仲未見過

早

幾得好搞笑 好羨慕 唉

|´・ω・)ノ 冬cry

因為你未見過我

唉 好撚餓

一醒就要喺度分嗰啲grp pro
又要做啊Simon

分我啲肉俾你食

食飯 我食緊

人肉不了
小妹都好多

唔緊要 我最7

等開飯

我都要 好煩啊 好悶啊

咁請你食糖

我係堅似佢

好

[member][/member]

我都係呀咁啱嘅

要幾多

多多益善 少少無拘

係咁意十幾粒

This city makes me feel so small
A million people in this town
But I could scream without a sound

依首歌好聽

兵來將擋 呵

多謝施主

遲啲約出黎唔好比我見到你靚過佢

我靜係識You cant keep me quiet

笑死我

可以啊怕你呀

你笑我個樣樣衰過嗰張相？

好呀
我地2個醜到嚇走晒d巴打

大家心照 唔講啦

mad sis
網絡要小心d

yeah 完全明白
見佢對另一條友（追求者）態度內容乜乜柒柒都完全不同

好啊比低個時間
跟住人哋街頭見到跟住就掉頭走

講唔出but feel dou

我都係今晚又食麵

一來一回 眼瞓到

快啲講 我好嬲

我依家啱啱醒都好眼瞓

唔好食面啦 上來食煮食飯

又係瞓極都唔夠

食咩餸

你好靚

話你靚又唔信

食雞翼好唔好

牛腩

係呀唔係深層睡眠

咁又唔係事實嘅嘢點樣信

Where

當然好

人地幫完你唔該都冇聲
對00後好失望

唔好放棄我

01後
00係精英

快去

更正 01後

支持屌柒獸父

但係今日食咗

正一死狗公
我摸就得🤤

琴日食左

好似要攰啲先得

做咩啫

但係已經好攰

冇話比你摸

摸摸

食咗雞柳
氣炸完Yumyum 塊皮好脆

Hi

又唔記得？ 我10後..

咁食其他

真係唔記得

秋哥

收皮啦拾玖核爆都唔割

我六歲...

早晨啊

幾點開工

拾玖

我個人濕鳩

食嘢未

n_

唉 再咁樣我要退出5p台了

周逸喬叫ngo jer nei

已開

食左少少

勤力到

???

唉 上登都要比人排

唔好餓親

諗緊食

一句講晒 信佢定信我

你就係啲咁嘅人

干炒牛河

你睇吓你幾懶

太油

你地就話唔駛為錢擔憂

佢要養起成頭家
我搞掂自己就得

你個底花曬啦

點解咁好

咁濕炒

你有b

白雪雪喎

天生

讀仔我B

但係都係大家都辛苦

唉 班到兩個人返嚟未

你啲頭皮就白雪雪

想食甜嘅嘢

食小妹

真

我啲頭皮跳緊舞

熟悉啲閪表情

努力緊

嚟緊你屋企扑柒你

甜蕃薯

很想要吧？

渣男返黎了

不了

一個字 愛

會有糖尿病

我唔辛苦

雙排定四排睇你了

1234

你而家先討好佢

落閘先

跳緊cha cha?

建議你單排

最憎番薯🍠

試着說仆街仔不要說渣男

其實我都係
唔明點解有人會中意食

嘰

返工辛苦

甜到漏

係

跳緊拉丁

4321

真係好難食 成Pat屎咁

我渣渣

要搵食冇計

鍾唔鍾意先

..ok 明曬

肚皮舞呢

真 個口感真係唔得

吉爆你

都係

你最近好嗎
好耐冇見

嘰嘰

佢地話唔想露個腩

仲衰過薯仔🥔

嗨

咁不如社交舞

薯仔都還好

渣渣輝？

唔係咁識

中2

洗撚你講

我天天在

嘰？

我是渣渣輝

有咩問題？

讀nursing?

護士

很耐沒同你打g了

自己一個食

唔見你奶我？

嘰。

守護你

未聽過
英文歌我聽都好冷門

fit

咁係點樣識

今晚9.

想食個邊

你教咪識

求下你唔好再咁痴線

係我教完你之後你就可以識點樣社交

嘰 嘰嘰嘰嘰？

社區防疫大使

做咩痛心

舞

比一舊我

I think so

阿拉丁個首

想餵你食藥

有誰

my home

麻麻地pizza

政府要俾返錢我哋

周逸喬同我

咁你應該好搶手

我選擇放棄自己

明架啦

仲有社交

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

Address?

咁我呢？

冇錯 得你

睇下有冇人 冇就下次 多d人開心d

仲有人比唔到我 照顧

咁殘忍

我唔準你放棄自己

仆街仔來了

唔打啦

disney song只識let it go and a whole new world

Ok接受

我心水

想比你照顧

$$$$
首期有望了

社交我就點都搞唔掂

咩樣 想多個人姐

OK ar tg?

想試下撞下人個蘿柚仔

點解要求佢

你可以走了

Let it go

小妹真絲

今晚嘗試早睡

我留得唔得

唔想打了

點解

我晚晚都咁諗

Hugo1991

無謂勉強

想佢高抬貴手

個tg我咖屌你老母

咁都可以撞架

咁樣算 我約人打fifa

因為你冇出手保護佢

我呢加唔想同你講嘢住

你會彈走

要調整時鐘

試過？

Leave me alone

我想講我而家56%

典解

熟到你啊

有冇問過我意見

下次先再同你地打

你唔夠高防

我已經唔想打了

起碼衰咗都有個藉口比自己
學完都衰就仲柒

唔講了 唔好翻舊帳乖

屌你老母

冇地

買裝先

摸頭
抱抱
好L正

相信你

溝女王

尊重啦

咩。。
毒撚好冇

我係方丈

#208
周逸喬
• 13m
顯示更多

建議你單排

唔好

氹返好唔好

點解要問

佢喎 駛撚咩

你當我係乜

Hello

買
反甲
火甲
三相之力
九頭

下次冇mood打

下世

他只是個孩子

咁冇啦

唔洗啦Thx

唔信都要信

真 我一個打撚死十個

其實會快好多
好似上次6000果陣咁

Hi掛仔

但係始終有一日都要面對

咁慳返

直覺你靚過隻臭閪貓

岩

唔出裝唔夠物防

我只是條精子

我又要撞街仔

想呃多陣自己先

啲功課點

打死我 快

等你有心先打

手羽

收到

你幾時放過我

想硬上了

？？？

我曾經都係

帶埋復活甲

備胎

一樣接一樣

撞爆佢

收到應該一個月冇哂

真咩

懷疑你唔知呢堆咩嚟

咁我呢

6000 4000都冇我份
第一次拎到1萬好興奮

好好味

街仔

有冇教學？

Wtf

原來她不夠愛我

我親戚仲未收到4000
然後佢放棄左

咀遁

@貓

大大力

你錯過咗比小妹carry嘅機會

下？

This is a must

抽你水呀

唔太知

小妹都係

如果有人見到我就好了

sorry 我唔識珍惜你 依加即刻黎同你打

估到你

蝦

男人直覺通常唔準

我理你

我好撚準
中九成
可能我內心係個女人

我啊我啊

唔好喊啦 比張紙巾你

楚仔

牙通牙

牙牙牙

雞柳
點啊！

啪啪聲

好感動

咩樹喊

雞仔

痛

心動未

唉

仲要幾耐

我儲錢
定期

即on!

咁你咪好勁

佢會唔會係唔符合資格

可能呢世

柳柳！
聽日出街買餸要買雞柳

後備座

想踢爆你

點解啲嘢做20世都做唔晒

又食雞柳

牙狼牙

咁都幾好 起碼有位坐

原來我坐後備座

唔痛架

算把啦

馬

我慣咗

又呃小妹

今晚都斬咗半隻雞
啲雞前世得罪我

想打咩！！！！

Sem尾麻

試吓咪知囉

我幾時呃過你

我估到貓貓點解頹喎

我前世冇得罪你
點解你要咁對我

雞柳好慘啊

雞

值得咩

救命

on 囉
幾點打？？？

估到佢姐 我唔係咁易比人估到

原來相愛並非講求付出過有幾多

可能係你啲同族得罪我

我都覺得好多嘢做 但我唔想做

我平時其實食雞翼多啲

@周逸喬

我開心就好

我唔講大話

+1 唔知點解好懶

我地接觸多啲

咁係講咩

+2 每次都拖到deadline前先做

想幫你咬撚死曬佢地

懶左成個sem

拖延症可以說是現代人的通病，我們在拖延中焦慮、懊惱，卻還是習慣性的把事情延遲到最後，陷入焦慮——拖延——更焦慮——更拖延的狀態里。

當我係乜
呼之則來 揮之則去？

每次都好辛苦
我個pf 呢

唔得！你咬死曬我食咩？

係咪唔打？

Read

我一開始係頹 而家變咗懶

no plz

最緊要你開心

合資格呀
連工都冇

唔咬死點比你食
幫緊你慳功夫

Noted with thanks

容子

啲嘢根本唔夠時間做

肚餓

開心

better than u

fat

真係垃圾政府

我不嬲都墊底

咁好

分畀你

考慮緊

仲未有兩舊

想聽

拖延：指推遲，延後我們需要完成的事情或任務。而拖延症是指自我調節失敗，在能夠預料後果有害的情況下，仍然把計劃要做的事情往後推遲的一種行為。

咁就好

miss
你ok?

得到我同意未

漏咗不了2隻字

Never

係孤獨嘅味道

想食紅色個邊

我唔想知啊

Hmmm

..

good ah

62

乖 正視問題

your face your fate
88la u

有得你坐仲想點

我要有芝士嗰啲

真理

only me and u ?

點解不了

睇唔到我睇唔到

樣衰姐

你受歡迎就梗咖啦
件事點解未解決到先

連後備座都唔比你

互摸

Nah 2359 deadline wfc

碎了

都得 比多一個字我15雞見

有啲嘢唔係話睇唔到就冇

好淫賤

15打

未有嘢值得開心住

原罪

邊句覺得我吹梗
咁有啲嘢的確唔係你想就解決到

哼

誰最後與她快樂滿足會是哪一個

係咪打機先

好好好

88

Not gonna be me , me fking trash

想你脆弱啲

我很醜 但我很溫柔

但我講真

係
係咪陪我先

有幾淫

你所給我其實未問過我

嘰嘰， 嘰 嘰嘰嘰 .....

只少還有你

打唔打機

呼

呼呼

The only reason that I am still alive is YOU.

唔好再曳喇

我都係

一路做一路俾mb燒我大髀

係係係 無錯
表示支持

Yes I know you can feel

可唔可以join
今日有啲孤單

!

Okay

知我者莫若海海也

嚟

吹大啲

我嗰對象
專心溫dse
暫時唔理我了

係咁架啦

我理
巴/絲都可

hi I am toxic L Mad

冇句真 成個popo咁

難聽過粗口 不過岩

好似差咁啲野
平時我地互相煲電話粥
依家仲要等一個月以上

啊大佬 考試緊要定你緊要啊

召喚小丑女！！！！！

依幾日黎你第一次覆我
成就解鎖

你男定女
你都係dse?

所以我冇咩異議
只係好唔適應

我real 過real number

打比我

咁岩你隻貓係蟹姐

Wts多啲關心下佢囉

我呢d薯仔 唔駛解成就掛
我見有專人輔導你梗係唔阻

係到

男
細佢兩年級
不過實際差佢一年左右

要慣 一係搵過個

點解我之前去睇啲巨蟹description完全唔係佢
但係佢同你喺呢啲方面又似

係咪有人叫我？

你都薯仔？

Blocked
Wts tg ig...... Etc app
電話都熄埋

仲有三個半鐘俾我做

屌你老母男人老狗成熟啲啦話撚咗考dse關乎人生大事仲成個小學雞求老母抱抱咁
仲要係已經同你講撚咗又唔係粒聲唔出走撚咗去

Blocked左你？

冇 之前覺得其實你唔鍾意我

巴打唔洗介意 佢係咁
但佢為你好架

反而我好好奇點解佢有ac

掛仔

打過嚟未

之前講過
但係其實佢都冇正式咁樣講過決定要blk

小丑女

掛住我？

咁你咪等佢考完再算囉屌

知你好掛住我

read

唔關我事啦

所以先在叫下春
係我唔適應

夠鐘大個喇

咁唯有忍下啦

點知唔係最後唔係要食餃子啊

一唔係就放棄

三唔識七屌柒你好似有啲唔太好不過希望你明白dse呢啲嘢係會影響人一生
我自己係
我個crush都係
唔該哂

比你發現咗添。。。

得喇

知喇

靜喇

乖乖
上黎搵我地陪~~~

得未

sor

我知道
所以純粹叫下春

sor lo
我唔再出聲了

其實佢只係唔鍾意小妹

遲下再答你 無撚心情

你知有咩用

咁唔怪得你唔明人哋考dse

得了😂

你估下

當然唔放棄
佢最適合我

加油加油

舊舊都有

果邊好食d

食啦我今晚都食咗

唔關你事 唔係你

過黎拎

我薯仔

明
所以喺度叫春
而家我都冇再煩佢

想鬧咪鬧囉 屌你老味

下

打乞嗤 係咪有人掛我

溫書先

你係槐

點會

傾埋proj 同我傾

大家陪你
唔係個個好似小妹咁考dse仲日玩夜玩

一啖ok?

你地....？

好彩佢唔使寫好多字
是但做咗就算

做咩成日嫌棄

我要多啲

知喇屌 一早知喇
唔撚洗重覆喇

叫咗阿媽買嘢返嚟食

係咪你掛我

真 佢認左。。。

之前係blk到夜晚
依家....

個人功課？

因為你對其他人咁好
對我就不理不睬
哼

一大啖

我啲朋友係全部野del曬 一個月後先可以見到佢

買包芝士畀你啦

一啖一塊

想當年我考DSE個陣
比人煩住晒
想叫佢收聲又唔敢
完全冇溫到

你都係今年dse？

我都想佢對我好

但你最後都考得好啊

不是

可能我之前都係咁煩人

好啦 打緊快啲聽

其實係

毒哥

18歲bb

玩傳玩到要retake
retake都繼續玩但都係升4分

圍爐喇

好啦 唔抽

死八婆 肉唔肉酸啊🙂

好似有誤會

我食完又想訓

你都未傾完

靠之前溫架咋
不過當減壓喇
去到個陣都唔會溫得幾多

牙浮

兩年之後我都要考
唔知點

都咁高分
Mad子好勁

唉 得閒幫我同佢講聲thx

咪抽係

掛一秒好了

唔係錯

thx

11點先傾project

我點都有啲

唔知
冇野
我諗多左

咁我聽啦 打多次

春 天 啊 依 家

溫下書好快過

升4分都多啦

尷

我靜啦 講咁多想我靜

快聽

thx @秋

我去睇海算 8

有佢就快
依家就算成日打機都慢

諗吓自己有冇咩科想讀
有個目標會容易啲專注讀書
我嗰陣時係冇乜目標
有書讀就得

係。。。

好聽

expect 升八分同埋係做得到
考嗰陣臨場有啲普通
如果有28分讀撚咗survey或者enf

Med phy?
Engine?

咁着多件3
都涼

句thx係同你講

咁又唔好

我要焗左佢哋

Why

已聽
果邊傾啦

我而家未有得瞓

秋哥無憎你啦

好青春
我老了

快啲做你哋應該好快又要再交

睇你有冇底
聰唔聰明
蠢或者唔係讀書料就依家開始
聰明中五開始都得
同埋就係aim咩科
aim medic幾聰明都要中四開始讀

一陣hocc yt live

讚

咁你2年之後考
佢都考完喇
咪有佢

Sry me stupid bb

港島？
太古城出面幾好景

巴打，有冇諗過條女如果知你因為佢搞到發揮唔好會點
有冇諗過如果佢入到 你入唔到 會點
我同你講埋，大學好撚多狗公的 好識呃女氹女
睇路

屌原來你中4

果時中文唔得
揀科失利
Phy+bio
Aim med phy

阻字我媾女

Bring me
喵

我都係讀phy喎
好開心見到有人同我一樣
(我大學識既人冇個讀phy

幫你答
係

想識你真心
我鍾意弟弟

起碼你而家有得讀U先
我friend都係DSE retake

點解
thx自己~~~~

咩係med phy
medic據我所知冇chem冇得讀

咪撚咁惡

我以為佢中5

idk
佢份人好深不可測
我覺得姐
應該冇憎既

跟住仲要執返嗰個上網嗰條友嘅手尾

Tg me

我以為今年
屌不過2年之後再算啦 咁撚早煩做咩

咁呢啲係底差
一早後門咪算仲哂一年
呢啲真係叫做浪費時間

我有諗過
之後可以一齊溫書變拍拖模式

pmed

你理我未

中四慢慢嚟啦 真係可以打下機
同埋
撚下啲老師

兩年之後諗太遲了

吓？

係
建議你識我耐啲

咁你就而家溫書啦
唔係你遲啲後悔

其實係
中四冇溫過書

上網睇下呢兩科要讀啲咩
同埋諗自己應唔應付到
Engine好似要計好多數
咁你就要諗吓自己數叻唔叻
會唔會計數計到發脾氣

中4我6堂訓咗4堂

佢係煩緊個條女溫dse之後block左佢

Ok 幾時開始

想用成績撚
唔係太想打機

我叫你唔洗擔心dse
專心而家學緊嘅嘢咪算

成個中學生涯
8堂瞓足6堂
仲有2堂係有時未必瞓得著就吹下水

屌 你中四咋原來 你當我果啲廢噏得
順其自然啦傻豬

收到，果邊傾

中四好後生

好眼瞓

講起
好撚好笑
呀貓貓當年考dse
考數學
佢望住份卷唔撚識做漏空咗b part幾題
跟住收paper 1考paper 2前走咗入廁所喊咗勁撚耐

下哦唔該曬fa子sorly

中四拍拖拍到傻左 溫書遲啲先啦

一早有醒覺

中六我都唔返學

咁我勸你而家一野拖落去

自己都多野做仲要幫佢手

又小器

中四我仲係堂堂打機

讀數啦過嚟 engine 狗也不屌 唔係數嚟

認真理科唔洗咁早溫
文科依家開始睇多啲書學吓修辭練文筆就差唔多

屌
中學最正都係鬧鳩啲仆街老師

我地拍拖都係去温書為主

又 啲咩
之前試過咩哼你

你以為佢本身煩緊dse?

話同你簽紙啫
不知幾想你有女

依家

No
讀medic dental要
其他中六先讀都得

又要整返個文字報告
靠佢就死得

一秒仲唔夠？

數我冇揀m2

要上堂瞓教 之後考得好
佢地自動收皮

教我嗰啲都好好
可以一齊玩

坐後邊瞓覺算啦

中學一日得六堂好少㗎喎

依家呢

中學上堂唔瞓覺
一定係打機同吹水

主動問＋主動答問題

我係
我一訓醒就嘈撚住後面個fd
佢成日屌柒我 話我一訓醒就好撚煩

你係咩

係咪又係上次冇得上網嗰個

我個位靠牆 挨牆訓超舒服

係
逃學早退

係呀喵

我中學六年淨係瞓過一堂
認真

晚睡早起
唔洗自殺都就死

八半瞓到食晏 食完晏再瞓

邊有拖比我拍

讀拔萃？
拔萃一日六堂

我係成日訓着咗都唔知

係呀
佢同個Tutor講話因為而家肺炎冇得出去做訪問

中二試過
依家不了

😅唔是

做咩早起身？
一日起身嘅時間得八個鐘

中六同隔離位吹水
比其他人話我地嘈
我隔離位話返佢地轉頭爽

唔好意思笑咗

有冇m1

掛仔教我數ok?

我一遲左起身就扮家長打返學校話我病左唔返

你就好 我果啲好差

屌你係咪佢嚟😂
佢對成績太好強太執著

唔講以為佢死咗冇得做功課

頂 點做到
我一日有一堂醒到都解鎖人生成就

我成日都係坐喺近窗口跟住尾二個排
超級正
坐足三年

中二好正

中一同中三最撚開心

我中學成日訓着都唔知
然後我叫我後面同學叫醒我
然後佢一嘢拍落嚟
我屌柒咗佢

禾是

唔會死
但塊面生粒粒
同埋覺得身體好差

都話因為中文失利
得phy+bio

ok我走

嗰個好似媽媽咁 好好

瞓唔到

最鍾意早退
早退到校務處嗰啲姐姐都識我

打機囉
中三一日叉兩次電
嗰陣仲要九堂

拖住我

我飲咖啡都夜晚瞓得到

識咪教

其實有幾出奇

我瞓到流口水

失眠好辛苦

我唔洗扮，我老母支持我

我已經係咁

我後尾都係
拎有堂有個miss話我有進步請我食嘢
但我嗰日冇返 sosad

我係練琴同卜房仲有畀佢地屌到識我
嗰陣我做班長成日要落去報數
永遠唔記得落

發惡夢瞓唔好
好易醒
醒完又瞓唔返

唔緊啦咁 仲有時間

試過有一次畀人問問題
好似答錯咗
比人恥笑

我冇 但會訓到過咗小息都唔知

我完全唔會喎
柒咗dse都係咁
想喊都喊唔出

肺炎都冇得見你

嬲你

瞓未

我果時班主任好好 但其他不了

跟住仲要喺度扮嘢

最緊要係中文

男人點同女人

大家上堂有時有題目做個陣就會叫醒我
教完 再瞓返
然後比班人屌我唔聽書都識

我中3先開始開心 high足4年

掛掛一定識

打住電話先，快

好柒

我都試過做班長 做班長係呢個世界最搵笨嘅嘢
我係成日同佢地講老師嘅壞話跟住講到我哋好熟

已經係咁成年
我班大同話我strong
唉

有啲傻閪考英文一攞卷就扔撚咗本B1落地
我心諗屌洗唔洗咁寸
雖然大家都係做B2姐

嗰堂當堂冇嘢講

我地成日笑我地班主任小學雞+死港女
但佢教書係好的

老人家唔瞓咁多

我老母唔理我 所以我要自己打電話

你咁醒嘅😅
當年我隔離左右教我做數

又係
佢話佢嗰陣喊撚咗兩個禮拜又日日飲酒瞓覺

好心你
咁你同個女仔係點呢

中五開始係咁
趣嚟越虧

不如佢退學算啦

差唔多
6年夾埋應該瞓唔夠一個鐘

真係好掛住以前返中學

係咪又係stat

飲完酒先瞓呢啲嘢mk先做

班長唯一好處就係影班相有得坐
因為我矮成日club photo企第一排
但係影班相就有得坐好撚把炮

氹翻

你想問我乜嘢範疇

我見到應該會忍唔住笑
驚死人哋唔知你做B2
但其實根本都冇人在意你做邊份
連考試都要攞存在感嘅傻閪
平時係咪冇朋友

頂 一定好正

人哋話要努力學習

扮聲都少難

好撚掛住中學
唉

我中學啲prefect柒

最憎影相嘅我

係.......... 雖然成日比人笑 但好開心

mad子真的勁

佢話佢係瞓到冇得再瞓要飲醉先瞓到

做班長好玩呀 成日借啲意拎嘢去隔離班
順便𥄫下男朋友子

好似我phy係？

我係快快脆脆考完嗰個英文作文之後
早走咗個半鐘
跟住出去同人吹水
之後仲可以返屋企瞓

躝啊

有時扮我家姐 就易啲

唔係你

同埋嗰陣根本冇咁多嘢要煩

好想返返去

係呀 仲要係入門level

串
我a0grad

求其啦見佢對撚住份B2搲哂頭
我好快做完
turns out 5*

都幾好笑

我想做返個細路多啲

我出左名讀書有天份同聰明

唔好咁啦 大個仔喇

之後仲可以笑人哋

讀姐

我冇資格

想你改變習慣

掛掛

grad咗就散咗 無咩好串

我話係就係